其實經過今日國務院既廢話我可以同大家講，你玩到幾大獲都得

好明顯你玩到幾大獲都唔敢出解放軍

好明顯你玩到幾大獲呢狗都唔可以開槍

因為大陸同香港班官仲有好多錢係香港，佢地至少有一半身家係香港，一開槍一出軍隊，外國一定封佢呢資金進出，加上呢資產一定跌，一跌身家至少無一半。佢地呢錢應該泊係外國無可能超過一半，因為始終香港係佢地話事，係外國人地一禁佢真係聲都無得出。大陸呢高官最鐘意就係買樓，所以香港呢樓價未跌過。

依家個情況係警黑玩到幾大都唔會出解放軍
同埋依家警狗用既子彈, 同實彈已經無分別, 隨時死得人
根本依家警狗治港

去到呢個地步根本就係等有人死 啲狗下下用咁高武力唔係次次咁好彩架

就咁睇 只要大家唔退 下個turning point 唔係大罷工就係有人死

佢根本唔想出，講來講去都個隻四字詞語，
仲要揾個位叫""楊光""?

請問你係邊位，陽光檸檬茶D朋友？
咁我咪叫"維他"??

同林奠一樣，錄音機一名，無新意

其實大家一定要同政權鬥賤鬥陰濕鬥仆街鬥無恥勿意氣用事。